下白田一定要2號甄啟榮連任

呢次運動去到邊都見2號身影
詳情去佢fb page睇 打中文全名就搵到
見好多統計話佢灰色
但其實呢幾屆佢為區做唔少野
加上運動有參舆
絕對係一號工賊會最大敵人
唔好俾四號熱狗界票

推

四號係黃毓民條靚, 反熱狗
唔識就咪撚9up啦

自己search下2號個底
再諗下佢值唔值我地既一票

推 下白田既手足

想投4號不過驚分票票

2號有建制歷史 唔會投
但分票係on9 依家點搞

我都想知即係點投好

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

2同4都有原因唔投 但其他更死 點搞

見字速訓 聽朝7.30黎明行動

咩原因都好係喺呢兩個揀一啦

禮義廉同嗰個真人都未見過嘅3號根本唔喺考慮之中

「分化黨企圖抹黑民主派，擁護建制。呼籲手足投白票一律視為共諜」

見到張圖真係想講句熱狗死全家

係得二號架啦，投四會變相分薄左票

甄政治變色龍, 最先民協, 之後變節投靠老鼠芬, 最近一年又返來 近泛民嗰邊, 可靠咩

Agger

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

吓， 因啟榮2014 反佔中，2016鬧暴徒，咁都投得落？呢條友連民主派都唔係喎，見風使舵，騎牆騎到仆街。要投就投4號啦。

有4號唔投，投呢條變色龍，360度轉身？

但四號本身都好大機會唔夠票
咁搞法分分鍾益左一號

呢個真 諗撚到頭都大哂

就慿收到封粉红色信封入面有張甄既負面poster就知要投佢
就算以前入建制
但慿辦事處外連濃牆同今次運動跟得咁貼
我信佢係撑手足
加上本身係下白田咁多年又叫做到野
有一定追隨者 唔投2 只會益左1號

你見1號都針住甄黎搞就知方智龍無機

大家睇一睇考慮下
我覺得甄真係做到野的
睇大家接唔接受到佢解釋

投4只會益1 我唔想白田變左民賤聯揸fit ar

諗唔到

就投最大勝算果個

岩 真係唔好益1號 我可能搞錯方智龍係咩人
但咁空降 我真係唔了解

就咁睇個勢已經feel到4號會搶左兩三百票
然後甄啟榮輸 民建聯勝出，希望我燈

我唔明四號黎白田做乜 但真係唔好益1

支持2號

諗諗下真係希望未決定到嘅人投2 , 搞連儂牆我相信已經令佢失去咗部份廢老票源 , 得益嘅唔使講肯定係1號

4號票源根基太薄 , 全下白田嘅黃都投佢都唔會夠班廢老多票 不如投本身有多啲人支持嘅2 , 至少踢走一人件禮義廉先

2號過去的確係黃變藍又變黃 , 將來都唔知 , 但佢過去呢4年做得都唔係算差......

咁多年都算好

其實點都投2號先 民生野其實算係幾好
今次運動成日出現 又整連儂牆
而且仲會post破壞連儂牆既人既cctv出黎
即使藍過都好 起碼而家變左同一陣線
天琦都話過：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。
棄暗投明唔係個個都做到

真

白田人醒醒

係 地區民生做得的確算係咁架啦
其他幾件見都未見過

政見同實事都反映到岀黎
你同我講以前係建制就投俾4？我屌醒你地

同意阿

推到所有下白田人見到

3號4號好似未訓醒咁
影都唔見隻

叫晒屋企人去投2號！
分散投票只會益咗1號條pk

投2呀
我係住左十幾年白田既街坊
佢係地區野上真係好幫到大家手
係做實事有良心既區議員
依加佢棄暗投明 冇乜理由唔投比佢

投二號 唔好分散票源啊！！！
唔好益咗一號！
推到所有下白田既人都見到

已投2號！